美股認真討論區 DCCCLXVI

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

我大tan跌得咁少

之前偉哥發表之後 PFI股價就由2000年一直跌 至2013年先番家鄉
看來今次真係要等到2033年

XPEV 40

音樂椅

等睇kodk事件

今日U ER

點解小鵬按年蝕多左都升到咁

支概又難啲

仆街 啲人去曬 中概, 我tsla 唔上唔落

RKT終於升下

到底U ER後係爆升定係坐艇呢

LK

仲玩靈車 , 佢最近係咁洗緊盤
未有明顯趨勢住

係坐潛艇

ching put jor U?

跟勢炒啦，理得佢咩

夠膽就落返70 接多兩注

永續420

走鬼呀

入哂li xpev睇下

無限19.X-23.X

snap好升得

破400就pk

tsm當年都係咁
結果50幾上70幾
70幾上90幾

明老師好似預計香港差唔多會封網
當一封網就嚟料捉哂d知名黃圈人
跟住就再運翻支那

電動靈車執柒咗佢啦

TSM 大野又出名
呢隻

最大機會蘋果拉人封舖
100毛機會都唔細
連登封網應該唔會

不過如果封唔知大家會去邊

呢隻有潛力既

搞咁多嘢做咩，啲人都走

U偷步跌定先

可能係洗一洗, 盤後er 拉升呢
利申, 無賭

大戶沽到隻野傻

升一日 跌幾日 唔做淡友都唔得

tsla轉燈

pton扯唔起咁

屌唔住，冬令真係好撚眼訓
祈埋個禱訓覺算

呢幾日都係升姐

WIX 咩事

隻U無反應

一日大升大跌想FING走哂D人

想放 買其他仲好

我覺得好灰
就嚟變大陸

睇唔到

就係明知你有得走
都唔會放走香港人

講緊嘅係互聯網絡監控
隨時封網變支那

一封網就精彩

有得走好走
宜家真係逃亡唔係移民
真係沙盤推演落去好快支那會搵人打
前線隨時逼鳩香港人做最前線

Sor

上左thx
睇幾多

PLUG 已經好多次一開始呃貨
22.5 800股

點解tsla可以咁撚廢

今日個市悶撚到呢

真係執就連機場都去唔到
準備好同支那共進退

支那joe但都會?
我打算1月申請
6月走

真係加速得好快

雖則抗共係兩黨共識
而且宜家trump真係可以翻盤

Veri fsly snap 扑中曬都無
前兩棍太痛

而間我都有去開

心理上好辛苦，我知道政治離不過生活
但我想喺一個可以「安」「居」「樂」「業」嘅地方
可以專發展我想做嘅野，望得見將來，可以創造將來
喺依度，只係覺得未來就係繼續返工放工同等死

個市始終都去舊經濟去波音 睇波音跌唔落就知
驚疫苗隨時出

既然咁走tech都岩 擺晒落ba度

Mortgage/Quick loan，美版安信?

平平地呢間

無錯 香港係我地出身地
但崩壞到咁 好難留低

暴雨雨前都好平靜
你見佢dq議員係直接由人大落order
下一步就到區議員
跟住就媒體
同一時間教育都收緊
再下一步真係互聯網

Veri Very 勁

屌你
電動輪椅一日升一蚊呀？

咁就要睇佢有幾快
始終本來都有人生計劃 而家一時三刻走唔到
我預我真係要走最快都5年

跟左小西入

難聽都要講
最鐘意搞鳩啲媒體嘅
其實係班所謂黃絲

宜家係逃離多過移民
真心好難估到支那點
泛民都唔會估到事態發展到咁

而間就真係小店 又多人去又唔夠顆計 通常去到我都會勁快叫哂
同埋都預左要等 有時同FD去食慢慢等慢慢傾

納指插到轉燈

有冇知Amazon 咩事

見你吹奏左ba好耐 全倉all in左？

做乜棍落

媒體嗰方面已經做緊
近半年開始網媒唔俾採訪
得返主流大媒體俾你入現場拍野

SLEEPY JOE上左台又比支那回氣先最慘
而家而刻睇下佢支爆先 定我地死先
全世界都要制裁佢 但全世界又想賺佢錢 政治既野真係好複雜又矛盾

真心諗唔到有咩「將來」
人只會越嚟越多
住只會越嚟越細
貪污，腐敗，越嚟越嚴重

真係咁樂觀?
我怕一係joe做
一係Pelosi

好大支棍上緊喎

DDOG 今日睇黎冇力了
AAPL做咩無啦啦轉燈

準備入手

12000都係無緣, 沽一張NQ先

06年trump贏左果round
deep state輸左一鑊
跟住trump有齊料有經驗點樣打deep state
一定贏

又轉燈

横到睡著

SQQQ

AAPL垃圾黎

sleepy joe上左 對華都唔會手軟
因為武肺單野真係要搵人負責

覺得佢會轉移
話解決問題最重點
世界化共解經濟

可以訓了

舊年年頭，同條女商量，有fd喺新加坡，睇下搭路去搵野做
不過條女話人工太低，唔夠俾老母，之後閣置左
之後都冇再提

要維持到香港收入，根本唔洗再諗

真心支那 10 幾億人
收韭菜收人頭 有排玩
仲要諗下大部份支那人根本唔知出面世界 / 發生乜野事
仲係好相信政府 仲停留喺 "只要有飽飯食就唔會反抗" 原始階段

而家換左人主要係怕個力度唔會有TRUMP咁強
TRUMP最大既好處係唔會慢慢用政治果套同你去猜幾板

你會後悔

Call左ba未各位

月底有220-250
個市都當正疫苗下個月出飛得

其它係跟住條路軌行的總統
Trump 係一個"彎道超車"的總統

毒果

其實香港6成人都係咁

其實經濟一差佢地仲癲過香港人
因為佢地富貴過 自然接受唔到窮嘅生活

呢隻冷氣超勁

No stimulus

果堆有幾多丫
窮果班根本冇所謂

ba閪冧未

recount 都唔燃比
一齊死拉吊

波音

開市唔對路走左put 清左tech入晒冇孖
D大戶on9當正飛得 跟大戶冇死

U 100

呢個位入 應該無得輸

有無人報警搵香港警察拉鳩買小鵬班人造市?

平均月入。。。。。

升熔sor 話知真係lockdown 個市當正聽日飛得

XPEV今日大賺

準備收市前入SC/ LP

依個係對藍絲最大影響
但佢地完全唔意識到依件事
或者佢地認為14億人,
人均GDP 27年內超英趕美

新連郡 改定名由契媽跳槽

Xpev 43 CLS
比位我入啦

一早賺完放咗

no stimulus is priced in

切記 不要跟支那股作對
請留意NIO走勢

賭LI先

無頂既都put同賭運氣有咩方別

個post慢到

Day Day Casino

下星期三會唔會先中NIO ER棍

識玩

好彩今日有玩XPEV
之前蟹住哂啲$喺RKT

咁多支那輪椅er 好危險 好淡都係

今日可能個個走去炒XPEV
我都開市炒到而家先睇post

NIO LI XPEV

你一講就插

10%了

我43.3走埋最後一注就插
不過唔敢put

Li er +10% nio er+10%
50見

今日支概羸哂全市場

邊個明老師？

大將軍講緊野咩

推post 好慢

Call一call京東熱

明居正

點睇聽日 DKNG 出財報

垃圾果

1月之後都唔知有冇得做

BABA 咁弱

頭先聽左 其實都大機會 美帝而家做唔到咁多野

係進一步收緊香港好機會黎

仆硬街

有冇Link 想學下嘢

呢兩個月會好瘋狂
坐穩

佢d分析完勝蕭生

諗諗吓，有時有啲走火入魔，日日望住啲圖，突唔突破點點點
我發覺應該當賭一樣
賭佢之後會炒乜野版塊，就黎手入貨，之後到佢炒起，就放貨，就係噤簡單
所以咩mm小西，大包圍係啱，啲板塊遲早會炒起，到時放貨套現就得

XPEV向美帝表示左財報係完全無參考價值
咩咩分析分析已經無意義

短炒真係冇價值 話上就上

FVRR一野抽上去乜事

愈望愈灰

賭場
個莊唔走，個價自己唔會點冧
去到咁上下時間就收割

“泡沫大到不能想像”

中概股根本就音樂椅
不過首歌特別長

Nio

Sq

而家搞到好似電動車泡沫咁
只要帶全住電動車三隻字
就唔洗理由鳩升

唔買廢老股/衝入d賭場根本坐坐下都嬴

八婆買fsly至少睇一年後 下年都大賺

回調咪可以入貨囉
sq起碼200

前年既區塊縺

今日Disney ER

契媽睇350-500

PLTR 聽日ER

係咪我太冇耐性，又冇信念，又冇plan
想急急賺錢，但又驚死升唔返
買入位又錯晒

我都覺加左貨

入左SPXS賭下錢

200係年底前應該去到
sq以後真係起碼350

想急急賺錢sh唔啱你

其實我人生，或者想我下一代話到比我知一件事

如果我走
我想知新屋嶺，或者今次呢件事，到底有幾多人被支解左，送左中永遠消失，雖然已經知佢地專揀無人無物既落手，為數唔小

rkt終於識升以為佢色盲

希望老左個時仲有香港依個地方

CELH

新屋嶺香園圍
火車送中集中營
跌落樓俾人跟
到底幾多
希望下一代會講到俾我知

收市er？

tdoc 都值得諗
依d又係新trend黎
網上就可以睇醫生開埋藥

諗住幾多放

依家出門見小學生好多都係講普通話
連d名校高年級都要普教中

唉

18幾
其實佢既業務係值再上好多咩
說服唔到自己

冇得沽小鵬

sq仲要未開始玩loan insurance同financial products

已經攞到銀行牌 一玩埋呢堆就變美帝螞蟻 5000億市值唔過份啦

仲蝕緊堆leap蝕緊20%放多陣

SQ U TSM係我SH三寶

同SQ黎講差好遠
SQ講緊既係做到全球都會用既潛力

Tdoc個業務模式幾好 但好似好容易被複製
唔知佢依樣野有冇專利呢
但$200應該有既 佢都上過幾次

sq真係可以月供

先去睇漫步華爾街

今日經過上水, 好撚多中學生都係講普通話, 特別係低form
仲要好多都係支那樣

有冇人入baba

今日收市

坦白講
我都係希望可以搵到少少錢睇下點幫到人
如果最後去到最絕望既境地咁就睇下有冇能力離開香港
始終都要對未來既小朋友負責

今日千升開始了

266 入左

fsly如果tiktok完全收皮會唔會唔受影響

壓彈弓

nio個泡沫真係大到想像唔到

升到熔斷

tiktok果單野來來回回抄撚左3個月啦
8月中 72$已經係tiktok收皮既price in價

267.5入咗

短期有影響姐
除非你覺得佢只求打個和，唔識搵新客仔
我覺得佢頂多會妹半年

U幾錢入

dllm轉左燈

鮑sir又救淡友

一路溝上去溝到96

睇少啲市啦 揾啲劇煲下 睇下youtube 一係玩下興趣 學下嘢算啦
啲時間咁珍貴 你望住個市 佢係咁跌你就會panic sell晒啲股咩
會嘅話就唔應該睇
唔會嘅你睇嚟做咩
啲靚股擺喺度就識升
有好多嘢比起mon市更值得投放時間

唔知今晚晚會唔會再破22

電動輪椅真係好正既公司黎，完全冇令我失望

有咩靚股

想知U打算hold 幾耐
手遊engine+AD solution 市場仲有好多潛力咩

聽日跌穿400變番靈車

nio

AR VR未真正普及
最出名既AR先得mario 同pkmon

新經濟廢老股全滅

隻u原來er, 聽日先買

淨係呢個post都大把啦
一係叫契媽幫你炒
最緊要做好功課先買

武肺令全球經濟被逼改變
至少2022之前都唔會有咩希望
當一兩年個個習慣左武肺模式
就唔會想用番廢老系列

入咗道指三倍做雞

不如整個earning etf er前入貨er後出貨

道指要落地獄了

大家點睇AMWL？
同TDOC 類近性質

drop 落去

美帝比中概笑左幾個月

BA呢堆垃圾又要回歸番140

真
識搵自己搵
唔識搵就叫契媽幫你搵

OXY, CCL, AAL & friend stock all red

你老母又係啱回本就插，連續兩次係咁

Data狗今日個沽壓咁撚勁既
有幾下上90 一野俾佢打番落88

灰飛煙滅

個倉股災緊

睇多幾日先啦 驚閪

入咗少少sdow執石仔

有能力ge話幫就會幫, 但幫到咩情度就要睇下係咩人

難聽啲講句香港人好多都係仆街離, 冇禮貌, 自私自利, 鐘情內鬥散播事非不在話下, 過份者係幫佢少少會開始諗點樣R盡你著數之後再食返你轉頭

最慘係好多都鐘意搵捷徑唔肯腳踏實地, 自己錯左唔肯面對仲屌返人轉頭, 一啲責任心都冇

揀啱對象幫, 同教好下一代我覺得先係最重要

道指拉埋納dee滅世

搏唔到

完全無意外
140-160橫番一年先
到時真突破追入實有大把水位

入少少賭下啦

憤怒的淡友

負債太高 未有Covid都係downtrend
雖然too big to fall 但都唔會番去以前高位

教好下一代真係最重要
好多家長都懶得教
可能因為工作忙 樓價又貴

我同自己講以後做老豆個時幾忙都好都一定抽時間陪下小朋友
希望多d時間教佢陪佢 唔希望佢變成日日玩抖音跟住同我講想食海底撈

手續費好貴

有無人入AKER

fed子完場

點計?

升一日跌一日，完全唔識玩
Del App 下年見

壓彈弓👌🏾

PDD 硬撚到
PUT極都唔冧

做咩 ，你渣莊？

咁咪一日tqqq一日sqqq

波音一陣轉返燈 盤中咁撚龍 大盤唔夠力拉佢落去
轉個頭回

無，只係考慮緊入唔入一啲姐，無意中見到呢隻股

納Dee搞咩直插

屌佢老母真係陰鳩公
唔買果陣就企到硬一硬
一買即刻食咗瀉藥滅世咁跌

幾經辛苦返左家鄉
放完即刻升撚到你唔信

可憐
地獄黑仔王

鮑sir又玩野

PUT過一次GSX之後, 我永世都唔會再PUT支概股

袁總

FED子玩完未 玩完未好升返

今朝1蚊入咗 15張 200c 11/20

一隻NIO救全家

千升

咁易估咩
開市升中段跌，唔通日日睇到實咩

SNOW個價好似唔錯
但呢幾日無留意 有無巴打識點計無曬力

開 QQQ PUT = 送錢

屌又早放左隻nio

1.50%
of purchase or sale amount
lowest rate

11800做乜咁大support 仲未穿

吸血鬼

JD都PULLBACK佢橫盤左成晚屌佢老母

沽左?

淡友受死啦

成個星期 求其一個濕尻試飛消息都扯上200

牛牛 渣住200股都唔比我short call

我都係
肯定係個莊睇住我既雞仔注黎食

唔知moderna有冇幫助

做淡慘過做雞
我啲sqqq呀

有無人可以分析吓 點解 中國電動汽車板塊 可以咁強
真係未見過有一個板塊可以咁升法

刺激下

Jump

做咩咁睇唔開 你20以上入？

瘋狂印錢,資金無出路

NIO新Daddy。

10 year 又落番0.9

$19 allin左

咁唔怕啦 賺多賺少啫

鬼佬唔知依家炒咩好
China no lockdown
Tsla dream 2.0
美國唔似CCP咁推一個行業
Sector 真係growth

Dllm成個倉轉燈
納Dee搞乜

是日笑話

Print夠銀紙遮住太陽咪得

賭佢呢兩個月回到8000點

太陽能又要龍

Hot topic 黎既

Limit exposure to climate sensitive industry

Offer preferable loan to clean energy EV etc

人地三傻主場係要講呢啲on9野

【突發】 加拿大宣布香港新移民政策

楓葉國都開express了

為左刷新老細鞋無所不用其極

EV全部都開車, TSLA繼續400~420

紅紅紅

下面reply 有 Lagarde...

果然左膠當道

可能呢樣野就係佢所指既Fed will do more

其實係我地on9姐

無晒勢都中個頭入去

依家日日美女係咁制裁支那
支那會唔會搞9美企apple am tsla

ZH心諗鮑子係咪傻Q左

ZM穿左425 有貨好走

CCP剩係識欺負弱國
從來都唔真正搞美帝

之前話過制裁apple
我等緊fannmg被集體制裁引爆

靈車又唔升又唔跌
點撚樣呀

咩事
VIX. 急升

唔係賭緊入SP500?

其實都係, 見佢Volume咁大就衝入去
掉返轉頭諗, 呢排開iron condor應該好和味

利申: 唔敢入, 一入爆邊就可以跳樓了

今晚好少人 名都幾多少見

咁你要等到侵連任

8%

納指跟住道指跌做乜春

美女再制裁多d人都有機會

SMALL CAP -2.22%

VIX就快26

TLT彈咁高
係咪又拍賣

過左26

無stimulus = small cap 世界末日
佢地最受影響

拍完30 年啦

DJI 29122 -> 28955 -> 28705 (穿左呢個就一定會落去補裂口) -> 28505

HK 3 years 0.138
US 3 years 0.229

ibond 3手執到千幾

抽得2手，揾少4個億

Fbi終極滅世

Sdow monster

U (時間停止)

Semicon好硬

盤前好似+6%
仲未見有苦主區

瞓個覺啫

最強 (stable) sector

真係冇令我失望，又向地獄進發啦

大將軍fed子屠村

垃圾廢老道指直插拉埋納指做乜尻啊

股災

靈車又碌落山

D監獄股博唔博得過

淡友未死既出句聲

真係好撚廢 Tesla

聽日繼續滅世

聽日又可以見到記者巴

清倉等撈貨

GEO就快落歷史低位 入啲玩下

巴打手持幾多股U?
想問知唔知今晚盤後香港時間幾點財報?

Xpev 究極咩事
嚟緊NIO er 會唔會又係咁

又出黎hi勁龍友

係
勁想入
本身都高息到癲

電椅

竟

成個市走勢比輝瑞搞彎晒納12500變11500

舞弊愛登力入哂去坐 黎緊仲有BLM+Antifi
唔知監獄夠唔夠位

好彩今晚冇追正股

垃圾tsla

TLT暴升？

有d道指受惠疫情股
星期一升1000點 食左一大棍滅世
依家道回又食多棍
On99

支持

今晚NIO $50了。

真係垃圾公司黎

俾d時間啦，咁大隻股每日只會1－2％少少咁跌架ja

之後好多個炸彈可以爆
支那反制裁faamg/侵侵搞事/擦槍走火/faamg聽證會/歐洲制裁faamg/大選重選

悼指 垃指

單單都大嘢

呢個月尾同下個月是但爆一兩單都會滅左一半世

依家個市咁唔穩定

沖入去玩指數股係我on9

nio個泡沫大到想像唔到

xpev同nio係咪鬥快

唔意外啦，日日都係咁已經走晒冇玩佢一排

到時高位坐貨可以Jump

換馬nio好過啦

打完機臨瞓一棍打落去 失眠了

依句聽左好多日

QQQ插左半個%
呢度做乜又守喪

直接去XPEV或者LI可能仲快

屌佢老母臨開車前掉左隻nio

頭先PUT左XPEV果位仁兄還好嗎

VIX暫時壓住係26以下
升穿26將會係下一波big short

道指跌緊300幾點

走牙

屌39走撚咗小鵬
洗唔洗咁狼死

點解 想學野

根據概率只有1.x%可能一單都唔爆
無咩可能一單都唔爆
到時爆一單就夠了

VIX = 恐慌情緒 = Panic sell stock Panic buy put

沽牙

個倉其實跌咗半個%都冇

same roaf

我知vix係恐慌情緒
係想知點解放係26依個數

D錢去晒中概度 cls

from + 0.6% to -0.6%

已穿

無沽期 但有short QQQ

49 vs 48 見到車尾燈

Cls

hedge下無所謂 扣血都要搵封膠布架嘛

50％都黎緊

屌 忍唔住入左理想 聽日盤前走

滅世大v

跌完? 定逃生門?

要做中國人了

攬炒

要爆啊
冇買中概股

中國電車3巨頭

哇

咁癲

NIO XPEV走呀

中概股既巴打走啊

NIO散水了。

準備訓，嘩
等睇freefall

CLS, XPEV即插左棍

成個財經台都係NIO po
仲要同一個人開

military related only

咁如果 passive ETF, 有個d 股點
xxxxx (ex-xxx)

車 唔算wor

=all of them

喺佢地眼中有邊間冇?

似9up多

你咁講好多都唔算

FUTU算唔算

小鵬freefall緊

呢排日日都咁刺激

關科技事既間間都係

nio今日收左400 鎂，收工了

條友乜水

仲有LI

NIO好大支針

pdd幾時先針

又V返上去。

cvac 早左放 dump 春

Plug點睇

一陣會再插多下 大戶散緊貨

由+40%變+38.X%叫FREEFALL

落去啦NIO屌你老母

blnk 同佢都係d 車副產品 要入啦

落左呀diu 你

好波

嚟咗碌90度

nio 破50先啦快啦 比d 力

睇戲咁睇

我只望小鵬再插深d畀個位我入返

港交所又贏

支牛班友都未知咩事

PDD 快D落去啦

XPEV死守46呢個位
等睇跌到一個轆都冇

NIO:

睇黎要收day low 聽日仲要星期五

快啲落地獄仲升乜撚

訓先，早抖。

想SET止蝕唔小心SET左限價,直接賣撚左

車廠先易同軍事有關係要止蝕/賺就快

今日回少少血都仲蝕緊3成，開倉時機太差

xpev, nio, li

救long put 心水

執d 玩下

NQ Dell Intel

入左2張XPEV put, 就唔信一日升成40%之後冇人走

我唔止3成

識玩 聽日夾iv就頂癮

Black Friday 清倉留錢到時再睇

有冇人long put支那車

nkla 仲有$19

隻野17$硬底

我一買就free fall

渣緊支那股既要小心

我都重倉intel @45
其實點解會買佢？

真係做先算啦
中概退市上年講到依家，依家點？

D新聞開始出街
D支概終於可以PULLBACK

跌無可跌 執石一流

中概股應在2021年底前符合美國會計要求，否則需退市

confirmed

NIO舉起一大枝green dildo表示冇問題

痴撚線
半個鐘前新聞話chicago lockdown
依家出correction話只係個市長叫人thanksgiving唔好四圍走

買左咩？

DEM 咁叻就早10日講lockdown

輸到仆街了.......呢個月輸左15萬HKD......

uvxy,20蚊入

PA黎料

攪咩黎，電動輪椅輸最多？

轉了

sh？

一樣 on99咁望住隻輪椅想佢升

我真係傻撚左

想跳樓

風起了

TSLA NVDA 仲有ZM......

尾盤一棍實穿落去
有貨好開定put
太多利淡news+大選follow up野
一亂美股第一個反應到

唉，上撚咗賊船

你本大點同

NIO你死落去啦好嗎

今日斬左了
依隻野支那輪椅一日龍緊佢都硬唔起

睇唔明，其實講緊d咩

最近生理時鐘又亂晒
通常11點先起到身，到4-5點港股收市又訓3個鐘左右，食完晚飯美國開市又睇，之後起碼6am先訓得着

好少vix backwardation 時
vix curve 咁flat (4-5個月平咁濟)

我睇多一晚先

佢跌穿個三角形我再諗斬唔斬

VIX龍市，
扑暈自己算

why not?100%的股災

點解仲有咁多人玩輪椅 400b市值仲諗住可以再爆幾倍

計番剩係今個星期輸左成萬5美.....

放棄tsla未

我係你個名後半part

最ON9係ZMTSLA冇玩一排 同埋次次入NVDA 都股災

長渣etf

我今好鋪賭輸都退市

咁有信心

YANG CALL定兩個月先

ETF 都唔穩陣

走晒d call未？

但好似有Backwardation wor

vix仲咩事急抽

者係黎緊幾個月都會大波動咁解？

唔太對路, 執左幾石算

你買好重咩

暫時都ok

Nio 16.6 800股 前排3x short左張put 45
最近入左 GRWG 一隻幾好既股 21.3 450股

入左call 賭下U

未睇多一晚

想問佢睇淡左幾多年

睇淡十年總有一年中

最衰都係俾疫苗play突襲

火燎森fb 分享

當參考

咩事跌咁多

仲咩少咗咁多人

呢到應該得我最重傷

我係疫苗PLAY 後D CALL PUT 奶晒野....

飛巴做乜咁夜都唔訓呀

計百份比我副身家呢兩個月冇左1/3有多

生理時鐘關咗6點訓

睇多咗youtube就訓

只係1-2個月內跌3成就outweight到
而家要睇時間係朋友定敵人,個人相信股災已經萬事俱備,東風已起
1-2個月內應該有結果

如果今年利潤當本金， 我多過你。

仲要第兩日彈返哂

純粹係覺得intel成Q日扮廢，睇佢幾時俾人打到嘔真野出黎

DKLM NVDA 放完又彈

以為你睇歐國杯附加賽先唔訓

我今次空咗倉

前幾日咁跌法，就知

原來好多野都好唔實在

圖再靚股再靚都可以莊話拆就拆

同埋依家14nm 都唔見贏amd 好多
加上仲賺緊好多錢

amd 太貴

我唔知點解對睇人比賽係零興趣

佩服人地睇波睇通達

唔係好對路
賣少少嘢先

PINS 今日做咩咁硬淨

即係d人睇vix黎緊會更低?

依隻野好煩 根本d莊就圍威喂唔理出面自己鐘意點就點

睇完明左Backwardation，但唔明想imply d咩，者係後市冇依家咁chok？

d call幾時到期？

Zm強大到

下禮拜

你唔係賺左成球咩

put左zm？

輸profit都痛架

不過你都唔好捱壞個身
冇你指點我地唔夠膽入市

其實隻股升得幾急就知跌個陣都一定都係咁急 所以點解mm要分段有糊就要食唔可以死坐

真係同時間競賽

升返晒有事了

多謝豬巴

宜家都唔知幾時有機會玩

連正股都唔想玩了

去Historical prices
每一次大型/小型股災
基本上都係會backwardation

飛巴其實你唔好Gel咁密個頭同周圍挑機
其實無乜野
呢度不惱個個贏錢輸錢都鳩叫
你又認真走去同人嘈
搞到宜家俾人鞭屍
齊齊賺錢鳩叫下咪好囉

今晚等U出成續表

又想call call佢？

咁應該都冇左好多

PDD好撚野
橫足一晚盤

宜家買咗咩都唔出聲，齊上黎吹下水

個股無玩了

再靚嘅股都係莊話事

我覺得下個月就會發生
只要Trump成功反cup就會即刻閪冧

屌PUT呢度冇左2000美⋯⋯前日ON99又接左飛刀冇左幾千

認真我想trump 贏

聽日睇路喎 vix急抽 分分鐘借選舉一事黎隻黑天鵝

但係淨係講緊今個月內會股災？定係長達幾個月至年？

聽日先見真章

而選舉人團將在2020年12月14日投票選舉新總統及副總統。

玩spy／qqq唔駛驚莊家

zm呢隻妖股真係永遠都唔敢掂

會唔會大量選舉人失信

短期現象

而家連普選票都未點完
問題票又愈來愈多
我諗下個月成個政局都會好chok

道指要回啦扯咁多日
拉埋納指做乜仆街

應該仲有兩日玩下掛

會

唔會,呢個只係幻想
唯一大機會失信係GA,因為GA眾議院個邊見到主流係想共和黨贏,而且係贏好多,結果咁多人投Biden真係好鬼
WI,MI,PA最多都係有1-2個癡線佬亂投
最後AZ雖然係共和黨州,但Trump同麥凱恩搞到世仇咁,背叛Trump都好正常,麥凱恩半世人都服務緊AZ,而且做過越戰戰俘,AZ有好大名望

等TSLA ARKG返埋屋企就唔會買嘢住
U同TSM就尤得佢擺喺度
SaaS應該好快又大特價

咩事好似好多人睇聽日淡既

星期五一向淡風

個市發出一個唔健康嘅訊號

屌佢老母俾星期一支空氣針搞鳩亂晒個市場

星期一支空氣針搞到call/put ratio亂哂
而家完全無風向 短期=賭錢

仆街 好似玩出火
31.9 入咗 理想汽車 走唔到
明天會點

呢個真 我隻SQ岩岩突破200 形勢大好
比佢成枝針啪埋嚟即刻落返17x

咁可能係俾多個機會你SQ升空前最後入貨

問題我已經冇曬cash 入唔到幾多

短期都好d，快手跌完好過慢慢黎

好擔心咪盤後走
黎緊打大交前奏實亂到仆街

DIS LONG CALL GOGOGO

真唔真
一般跌幾多

上星期連扯幾日我都話係咁不過d人當時唔撚理

好多個炸彈等引爆

U無反應

DIS gogogo

Trump搞9自己黨友麥凱恩真係on99

U 原來兩點鐘已經噏完webinar
屌份PDF呢咁

應該都似會跌啦
指數跌10－15％差唔多啦

Put左NIO

開始插緊 但係都未見到份嘢

PLTR開市賺咗賣哂啲call入咗少少put希望冇錯

屌，咁靚都插

Unity Announces Third Quarter 2020 Financial Results

Third quarter revenue of $200.8 million, up 53.3% year-over-year

Third quarter dollar-based net expansion rate of 144%

小鵬咁廢都升啦有咩出奇

迪迪尼得咁少咋..

U 90$等接貨

真係睇唔透財報點先升點先跌

係咪咁正呀

唔知今次d仆街又諗乜藉口借勢插
咁都好，可以入貨

U, PLTR齊齊冚家產

咁大把人要入一早入爆晒貨啦，唔想佢跌架

俾你恨到啦

PLTR跌多o的俾我入貨

可能又好似uber咁
俾班仆街隊完之後，第二日開市倒升10%

97only 唔夠吸引

迪士尼火箭

U已經V緊
PLTR唔識停

個outlook出事 q4個growth急跌

哇pltr 創新高後黎個大插

Outlook

Unity is providing the following guidance for the fourth quarter and year ending December 31, 2020.

Q4 2020

2020

Guidance

Guidance

Revenue (in millions)

$200 — $204

$752 — $756

Year-over-year revenue growth

27% — 29%

39% — 40%

Non-GAAP loss from operations (in millions)

($40) — ($35)

($71) — ($66)

Non-GAAP operating margin

(17%) — (20%)

(9)%

Weighted-average fully diluted shares outstanding

321M

但都仲係算靚

我係咪唔識睇財報 u個財報好似幾positive 走乜撚

DIS最少破返147先啦

Pltr

PLTR個款似跌返落12

xpev高開高走到30%up真係幾驚喜

玩完U財報
準備到SE

點解係算靚
q3 rev up 53.3% , 但q4 急插到得 28％冇問題咩？

我諗outlook出事

而家唔係無懈可擊就會仆街
ER呢排真係賭唔過

保守左其實都算好事
一陣吹太大咪攬炒

FSLY突然間升咁多

EPS 比預期多200%以上先可以話一定升

FSLY盤後飛起$3

71果陣走左 轉左去Se

用 Sofi 好似無盤後

點解咁突然

我均價$80
坐咗好耐
跌到$6x都堅持冇走

PLTR唔係想V彈嘛

咁所以依家咪插落黎先
到q4出er有surprise就爆升

用sofi就算啦
冇野做到

FBI出手吧

要好似snap同pins個d surprise先可以爆升

即係Q4 allin得

v彈左好多

但我估surprise都唔會太大，公司俾個guidance粒數冇理由同最後出黎差好多掛

CSCO識升

唔好V，要直落地獄，阿門

Adsk係咪架 講句野升咁多

除非好似上次FSLY咁，無端端個CEO喺ER前俾個驚喜大家，屌佢老母

有排都未出黎 份野

妖股係咁

其實係NQ抽升帶動大家唔好插住

係驚Trump幾時記返起有tiktok呢間嘢
今日suppose係tiktok sale deadline，但係我諗佢大忙人唔記得咗

仲以為要去一次240
加得唔夠多

侵鳩up一句又會落翻地獄

下.. 講果一句野就咁

冇事喇 跌返喇

落翻地獄了
聽日睇情形接貨

Autodesk has initiated a selection process for a new chief financial officer. Fiscal third quarter 2021 results, which will be reported on November 24th, 2020, are expected to be above Autodesk's guidance range across all Q3 guidance metrics. The company remains confident in its fiscal 2023 financial goals and the long-term potential from digitization across AEC, the convergence of design and make in manufacturing, and the monetization of non-compliant and legacy users.

一句adove guidance就夠

又V返上去

有得食 食左先大市麻麻 到真係出果日 唔夠佢講咁好 隨時大插

$34
但係都唔關我事

Q3佢多咗幾個大客
變有咁多大芋俾佢砌Q4

點都好，繼續做愛U力

納dee

竟然升?

下PLTR倒轉升翻

FSLY好友唔好咁開心住，話唔定好快又落地獄

掃pltr

用窮牛既又要驚啦

DIS會唔會廢到轉返燈

唔派息

20 Day MA市場寬度

市場全景圖

好紅

仲有冇人敢同NIO作對

Tsla廢撚到仆街屌你老母

過氣股 無乜人理

Put左下星期42蚊

迪士尼股價周四盤后大漲6%，該公司財報報告了超出市場預期的7300萬付費迪士尼+訂閲用户，且虧損不像預期的那樣嚴重。
財報顯示，迪士尼第四財季營收147.1億美元，市場預期141.95億美元；每股虧損20美分，市場預期虧損71美分；淨虧損7.1億美元，市場預期虧損16.95億美元。
迪士尼表示，該公司2020財年營收653.88億美元，去年為695.7億美元，市場預期648.37億美元；2020財年每股虧損1.57美元，市場預期虧損1.96美元；2020財年淨虧損28.32億美元，去年同期淨利潤110.54億美元，市場預期虧損35.94億美元。
財報還顯示，第四季度迪士尼+訂閲用户數為7370萬，市場預期6550萬；主題樂園、體驗及消費品業務營收為26億美元，同比下降61%；直接面向消費者及國際業務營收為49億美元，同比增長41%；媒體網絡業務營收72億美元，同比增長11%。

on9

？

WKHS上返黎

咁睇唔開做燃料幫手推高股價

今日黑色星期五，會唔會因為咁而大跌呢

Put 啫 唔係short

好到呢

work 2b 結構，唔買正傻仔

U 特價，依家唔入正傻仔

Li 盤後又爆上，我諗聽日40 樓上

聽日盤前ER

真喺唔喺講笑，跌嘅機會好大，如果以每1分鐘非洲就過去咗60秒咁計算，聽日黑色星期五有成50%機會大跌

美股係中資股既天下 美股已死
中國又贏了

走左sdow 先跌

PANIC 左先

條臭西係咁買任天堂想點

哇屌琴日啲醫療股做咩食晒屎

Disney+無得輸

思科系統上季收入跌逾9% 季績展望超出市場預期

思科系統公布，上季盈利21.7億美元，按年跌近26%，每股盈利51美仙，經調整每股盈利76美仙，高於市場預期的70美仙。期內收入按年減少逾9%，至119.3億美元，亦超出市場預期的118.5億美元。另外，集團預計本季每股盈利介乎74至76美仙，收入料下跌2%至持平，好過市場預期每股盈利73美仙及收入減少3%。

2020-11-13 07:48:24

今晚又可以開張U sp

唔講以為末日

起碼跌三四千點

Fvrr強到 完全無力跌

真係，幾個月前明知nio上50
又驚又冇耐性，嘥晒啲機會

SQ 日日特價 想點

個個錯過左就話識SH
到真係西冧果時有幾多個識SH
NIO出年一定有$70
你而家高追實有錢贏

開始明白支概股點解係咁升
原來係玩音樂椅

U特價

升唔起

Fsly 係唔係要上返80啦

屌啊，pltr又唔跌

100見

Buy

今晚大特價

講講吓50都到

到好多連登仔追貨嗰陣就會跌
根本同之前zm一樣

明知nio上50馬後炮你就叻

點算，11月有2個黑色星期五

連登活躍股票月結加權指數(完全體) : 1322.48 , -7.52 , -0.57 %
連登支概指數 : 1333.19 , 49.36 , 3.84 %
連登光時指數 : 1024.38 , -9.57 , -0.93 %
連登舊經濟指數 : 1212.50 , -32.09 , -2.58 %
連登奢侈品指數 : 1252.38 , -17.44 , -1.37 %
SPY : 353.21 , -3.46 , -0.97 %
QQQ : 288.4 , -1.36 , -0.47 %
VT : 85.92 , -0.92 , -1.06 %
BRK.B : 224.72 , -2.67 , -1.17 %
ARKK : 98.89 , 0.11 , 0.11 %

成長股散水味好重

嗰時仲係10蚊已經炒，不過坐唔穩
又心諗不如入左11月20 20蚊call，坐下
點知

NIO基本面好強 就算短期內佢西冧割9菜佢之後都係會升番
唔貪心而家$50入
出年$70 已經有40%升幅 夠跑贏QQQ有突架啦

嗰時張call係1蚊

點解有2個？

上面話今日係13號嘅黑色星期五，再加埋感恩節之後個星期五咁姐係有2個black Friday

ARKK 仲守到

一定會呀
跌佢老尾
落地獄啦

唔好落住, T+2 星期三比我入左錢落IB先落

得罪咗方丈

實有

輸錢你畀返我呀

契媽個number咁整齊的

我覺得呢D 心態有D無謂
賺錢機會其實一街都係，比D心機搵下一隻好過啦

1年有成12個13號
依家得返兩次機會

美股真係機遇處處，以為升晒冇野炒，又走隻屌鵬出嚟

你而家高追 NIO $49
如果2021年, NIO係365日都冇一日突破得番$49,
$49變左歷史高位既話 , 你可以問我拎番

美國總統特朗普簽署行政命令，禁止美國對部分中國企業進行投資。

華盛頓認為，受影響的企業是由中國軍方擁有或控制。

路透社報道，這些企業包括中國電信、中國移動及監控設備製造商海康威視。

中國又贏

farfetch 都50幾蚊

gravity 110蚊果陣又冇買

美國總統特朗普簽署行政命令，禁止美國人投資包括中移動、中電信、中國航空工業等 31 間被指同解放軍有聯繫的中國公司。命令涵蓋股票、基金和衍生工具，持有相關股票的美國投資者，須在明年 11 月前沽售。

跌跌跌

係咪要put定先

講個笑話： 美股中資又贏woo

明年11月前

盤後36沽空咗理想 會唔會被夾到上太空

抽高先派，拜登一上就cancel

想賣曬d 靈車入 nio

無野了睇唔到trump 個新聞

個個錯過左就話識SH
到真係西冧果時有幾多個識SH
Plug出年一定有$50
你而家高追實有錢贏

門蛇入返未？
可摸耳短評吓nio 份er ?

睇其他新聞係一月
我copy個段應該新聞edit錯

我就唔搏啦 依家搞軍方背景
隨時日後除埋中資牌 你玩埋我個份

瘋狂加貨

入錯位照坐 根本唔會輸

希望侵仔打贏官司

0005都啱用

咁要避開曬所有中資

我見backwardation係指 現價 > 期貨價
vix backwardation既話
乜唔係指 而家vix高左少少, 會跌返 (應該個市升)??

係咪嫁
tsla 445

根本就應該要 se其實都有風險

未, 但我冇走到啲SP, 淨係走哂正股,
我會等啲錢入左IB先再諗入番
同埋我尋日放股之前入左張遠價LC
預左變廢紙咁買, 防止真係痴左線爆升

NIO銷量其實出左, 係睇縮成本縮到幾多,
我覺得唔會毛轉正到(對比Q2果份有數得計)
最多係GROSS MARGIN靚仔
係呢個前設下, 我預NIO最多升10-15%, 但佢一跌可以跌20-30%
所以揀左尋日$45清左, 尋日佢升到$49係幾意外
ER之後, 唔理佢已經升到$60定點, 都會入番正股坐

入左啲舊經濟 唔好跌啦仆街

445姐 我同你差唔多價位
得閒就再溝

清左然後講SH

cls

5號仔真係港股既清泉

個個話等爆邊，圖好靚仔 大市升佢跌dklm

連mm本人早兩日都話入tsla

邊幾隻

靈車會戰勝歸來

我都認同small cap er 前清
再睇市場反應入貨，有咩問題？

每次低過400就入走左無數轉

380 冇溝, 徒左

me 又係心態有問題
自己445貨, 成日覺得, 要清左依D 貨, 先再入下一轉
根本多餘, 依批還依批

我另外都可以400 入一批, 430 放嫁者

咁樣叫sh咩

我重複買賣plug第3次
當日12蚊冇人理我到今日已經升左一倍

俾我就all in 支概股啦
High risk先有高回報

納期又再妹下妹下

代表今晚又有位入貨
棍落未

我走貨主因係因為唔想放咁多錢係牛牛, 唔係因為我想去估個市

仲諗住有個靚圓底

咁點解仲要用支牛

果陣時我可能太新
而且流行SH堆科技股
能源股冇人掂

朋友

in plug we trust

就咁UP隻股出黎就有人理 諗下好啦

所以尋晚咪清左倉冇用,
咁冇奶油明知自己隻股聽日升揀今日清倉等T+2拎錢架嘛
咁點都要估一次市覺得跌果時先清架啦

琴晚vix升到咁

今晚D OPTION又打大交

長和

趕晒D中國人走都照爆 維尼係咪派左人去傳毒

NQ Futures 12000 好有阻力

好爽 張call 3倍了

希望fvrr可以回下
想加貨

門巴依家用緊Ib ?

疫苗概念
炒左兩日, 都係要回歸現實

點解小西巴的SH教義好似 變左幾個version

pltr 升咩...死都唔肯回

得，姐係今晚一定升穿12000

... 回左喇

次次掂L子線 回, 掂L子線 回 我老母都識玩

斬佢老母啦，垃圾廢老股一隻

牛牛吖, 等T+2 比拎錢就轉IB
IB好似孖展可以孖盡D
但(手機)介面好似好柒....

我用ipad幾好用

介面來講，牛牛係最好用

All in NIO

Anthony?

mar 同埋jpm

馬騮巴, 我尋日入左了,

琴晚入左舊經濟跟你搵食

Side bet?

堆ba put 走太快

琴晚412入左tsla

靚股坐穩就穩贏

諗起個畫面就好好笑

L子幾時回家比埋第3個錦囊我地

星期五十之有九都跌

咁高入

set完價訓左

出現了

今晚千升 然後下星期一又好似今個星期咁free fall

我成日開市果時唔係屋企 唔係成日用到電話以外既device操作

我盤前時間實未返到屋企
通常緊急離場都係用iPad

張call放緊風箏

美國rap 繼續破新高, 16萬new case

但美國完全冇人當過係一回事

垃期繼續11800橫行 等緊向一個方向爆

等上500

稱霸天下！Python 創始人 Guido van Rossum宣布加入M$

食屎喇

又摸頂
最撚頂入哂

TSM加人工

NQ 穿撚硬11750

向下爆

星期五多數向下

其實尋日又加左貨
個倉依家去到4成貨
Healthcare Tech 比較多
行業就乜行業都有
有時諗諗下係咪應該就咁齋買 ETF 諗少d算數
但係我又唔係好抵得 ETF 入面 d holding

睇台灣Onion man 個面做台電應該幾有優越感 食飯都掛著台電個職員證去食

大家早晨

Zuckerberg tells Facebook employees Biden is next president, people should know election was fair

如果長期持貨 其實買ETF好似仲爽 揀板塊 等人地幫自己操作 又唔洗成日望住

期暴插
世界末日

金溶了

原來依個月有2個Black Friday

早

抵佢被人告 豬閪

3頂

咁係咪要繼續跌
轉緊勢

點解要咁早入去等開車
等佢郁左先入都唔遲吖

想佢仆街最好比Tiktok食埋

望巴

風巴早

考慮緊直接買ARKG?

雀巴

wall street 都用腳投哂票 學緊普通話

佢地既願望係做個堂堂正正既中國人

Unity

每當見到自己個倉跑輸ETF時都有你最尾兩句個諗法

個個睇好佢會有利潤
如果日後疫情恢復的話
又會打回原狀
以佢商業模式真係唔知怎搞先可以搵到食

夾夾埋埋依個禮拜又蝕左幾百鎂

垃圾amzn 訓左就轉燈

照用佢而家既營運模式唔會搵到食

業績幾好 做乜？

U酒牙

Healthcare 都有大把ETF
IBB,XBI,IHF,XPH
呢 d 真係跟 index
不過依家其實除左揸 d biotech
亦都有d 係關於 Medical Equipment
同埋都係做檢測嗰d
不過呢類型嘅野其實幅圖靚又搵啱位入
長擺都無壞
只係個倉如果越嚟越多股
變左有時 review 要d 時間

望左下 Unity result幾靚 但p/ 好撚貴
我諗我會short put
等broker comment

屌 快跌

因為知道同原神收入無關？

fbi業績先至強大
一季50%過兩年稱霸地球

想建倉

唔驚食棍？

支那3寶電動椅升到傻
日日大大支陽燭收市點跌得落

細佬cash 多

電椅一律建議沽空

美國電椅爭氣d啦

各位點睇隻YEXT?

蓬佩奧：幾十年嚟從無當台灣係中國一部分

一個終国
一個台灣

早啊桂絲

Bit coin 幻6...

開始承認台灣係國家
同埋準備正式做邦交
到時支那咩反應出好睇

宜家台灣係咪放棄左 "一個中國" 原則, 我記得細個成日聽台灣話大陸都係中華民國一部份
宜家係咪冇左依個說法嫁啦?

你咪又係走數 bet春咩

好巴食左長和call未 升唔穿55 似有排磨

係掛
唔通真係光復大陸咩
班生藩冇人想管

依幾日執沙既成果

真, 俾大陸洗左70年腦, 起碼用返100年先洗得返
一係一個核子彈炸撚死晒佢地

馬騮巴

屌那星，現價溝多張short futures 先

文革同文革後去到依家d 新一代基本上已經無得救
你話出過外國係咪會好d
你睇返上年五大訴求嗰陣
Avi Yemini d 訪問出面d 新一代就知

香港比英國管治99年 係近代先有自由意志 上代大部分都係藍 要教識一班利益奴隸 難到仆街... 姐係你班錢班乞衣 叫佢地排隊 佢地就偏要搶

香港人就算藍我諗都會排隊
全世界冇人比香港人更鐘意排隊，血統黎

呢班人永遠都係
你地同佢講道理
佢地講唔嚟就會講手
真係痴Q 線

港女末日

你岩 世界冇人會比香港人更愛返工

同返工

班老嘢咪唔會

所以只有武力先可以教訓到呢班生番

出國嗰啲多數都係既得利益者，官二代/富二代，梗係支持保持現狀

我眼見既係連講手都唔敢
真係郁手就縮
所以東亞病夫呢個朵係無起錯

有冇人留意緊frog? 少想60蚊入

連燈2%股災 差唔多啦

實際上放棄左好耐, 但憲法上仲係呢個講法

Fed Chairman Jerome Powell says the economy will face challenges for the next few months

新手有少少關於option嘅問題自己諗同google咗好耐都唔明
係關於買賣option賺差價嘅問題
假設我long call/put一隻股
咁喺佢到價之後 我唔想行使佢（因為冇錢入）
咁我想轉賣張option俾人
咁我係咪要short call/put 平倉？
如果係咁我需唔需要承受SC/SP嘅風險？
thanks

NDX 20MA比想像中弱 以為佢會勁過SPX

快啲分出嚟會唔會好啲

Close long call / put 唔等於 open short call / put

water is wet

講道理
上過大陸都知，只要屌鳩發爛渣，冇嘅野就會變有
邊有道理可言

futures都溝貨 仲要係short

執咁多仲係沙，我咪執塵

商務部封殺支企
nio係咪準備嚟料

窩利巴回勇 唔洗叫春啦

想食澳門茶餐廳

我堆30put有冇得救先

建緊倉，靈車叉好電我就gogogo嫁喇

4張電動輪椅一齊落地獄

姐係close咗long就可以拎到個差價？
我見上面巴打就算未到價都執到

咁如果我入call佢就跌
我係咪都可以close咗佢止蝕？
而唔洗on99等佢到期變廢紙total loss?

尋日先SP 40

當然可以，但你玩得long咁快止蝕
你都係買正股算啦
Option 郁少少都幾十鎂金
郁多幾$ 就幾百鎂
你自己諗下你個心態得唔得先

惡性loop黎
d人又預班仆街發爛渣 收埋定d垃圾同屎餵返比佢地

好撚好玩

支牛班支那人仲未知發生乜事咁
應該可以播多陣音樂

明白哂
只係搞清楚哂先姐
主要都係玩正股
只要學/明白多樣投資工具對自己冇壞
thx巴打

港澳碼頭嗰間 ?

道指落地獄未

嗰間垃圾

真

氹仔得唔得

門巴

支持 我重倉靈車

靈車只會向地獄開
搏入S&P
戇鳩鳩

門巴走曬

Dllm